[大炒奧脫福!!!] 車迷季尾直路討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

終於有人開

洗唔洗分家

疤狗

次次post topic都挑人機

算啦 都唔係第一次
開唔開 輸左咪又係全部球迷俾人笑

下場打獌狗摩狗都唔挑機,留返下年先挑啊

至少拎住雙殺戰績,同埋冇可能會輸,
除非獌狗唔撚全力打歐霸

Agger

當年利迷咪一樣咁唸

三殺 摩佬

lm

希望唔好好似果年利狗對Daddy個場咁...

留名

支持

屌你 大波奶勁到
一諗到佢應該又係
比西超買

正評俾個topic

btw準備拎曬啲錢all in次回合巴塞晉級鳥

屌帥>>>>>>>干地

原來多仔隊巴爆炸delay

岩岩打電話叫油王下季買華拉提同大巴拿了

炸巴士

有咩係無可能

被人笑又如果但係開親以d post名都好燈

LM binc

軌講野幾時變到咁自大

好似話係敵廿戈

好似話係敵對球迷做

官方fb條片

對唔住！你所打既電話號碼未有用戶登記..

又開埋啲燈topic

留名睇曼聯入黎binc

Hazard Dybala Sanchez
真。地上最強

山狗不了

個名

大巴拿真係好靚仔

如果輸波就

照出去咬9班49000

氣焰

on9 topic

意假蛆咁勁既

冇講錯wor

士氣高漲 大炒獌狗

叫開post果個出去公海做大將軍

無456依三分我地都唔會想要(好似係)

地上最矮

輸乜春輸呀
贏呀屌

大巴大巴用碌鳩打摩狗塊面有幾爽

已經預見到下個topic係說好的冠軍呢

成班友無啲志氣

利申我都無，但屌鳩獌狗好撚爽

如果摩西、電欺入波應該會谷到摩佬爆血管

我有預感我入硬

最後嘔返比熱狗

On9 topic

下個topic:叫我地英超冠軍
瘋了，全都瘋了

其實個topic真係好正常
無乜問題wo

因為你都有問題

呢個topic已經好隱恢啦
都無講明大炒49000
應該改三殺垃圾摩連奴

咁有信心🤔

今晚12:45之後直落
真係唔洗訓

已經諗到皇馬唔買世三既理由
就係戴巴拿

ching係咪搞錯左？
戴巴拿會黎車wo

Yes
開頭一睇個topic以為係中菜名

All in 主勝

本來諗住一場都唔睇
而家想直落射波

蛆狗同敗狗一樣都好難搞，意假德甲最好既球員大多數最後都會去哂呢兩隊 正仆街

其實英超曼聯都做到呢樣野
但近年佢地太柒先無咗呢種統治力
不過點柒都好
都吸引到di Maria 伊巴 普巴 小豬 等頂級球星加盟
當然打唔打得出就另一回事啦

聽日day off 諗著錬鈁>達哥>多vs摩>是旦一場

想睇皇拜大戰
但又想睇下李城會唔會奇跡殺馬體會

皇拜啦

ching 俾蔣生追擊
偽文清傻閪:大陸係五毛叫架

抵啦

兩場都想睇，但兩場都一係會極好睇一係閪波一場

差好遠
祖記同拜仁直頭養殖場咁
佢地仲渣住成班本土後生仔
要練兵 大把意甲德甲球隊幫你練
你試下叫熱刺放阿里簡尼比曼聯
睬你都有味
英超個個咁有米 想叫佢地練兵
佢地不如賣 成日焗住去荷甲

細蚊囝唔洗理啦

條友越黎越on9, 走火入魔咁

走火入魔左好耐啦 好似判官咁

以為自己有光環？

洪飛凡二世

呢個招牌動作起碼值多20M

DYBALA兩球都勁到仆街

好似打fifa
比人屈機咁

Dybala 代Diego 新PhD
Morata代Diego MHP

第一球真係Fifa 咁
第二球 hazard 練多啲呢類啦

攻擊摩狗同獌狗係有d分別嘅

冇信心冇目標就咪捧車仔啦，
下場只有一個賽果：贏

下季陣容：
夏神 大巴拿 柏度
牙朗 華拉提 kantr 摩西斯
基斯天神 雷斯 azp

真係劍指歐聯

車迷以前唔係好無自信同自閉架咩

山狗呢

好似話去鏝

打龍囉

成班上季谷到傻左

同摩狗諗定藉口
賽程對我們不公平
今天球證的表現不是最好
我們控制了整場比賽
車路士的球員總是在禁區內戰鬥

撇除分數
我們是勝利的一方

瘋了，全部軌都瘋了

今時唔同往日啦
我地依加已經係一隊準備456 49000既神隊

輸左潛水要潛約耐

輸咗和咗有排潛

你估自卑就冇人串咩

藍藍車狗縮進了狗洞 深海...

唔自大就係自卑咩

潛定先

車狗專用icon

非黑即白

Book定潛水艇先

到時開即討PLS

唔關我事呀
我見個post名咁型先敢串

頭寒了

對住獌摩唔存在中間路線

報定名上船

潛水艇客位已經出現超賣情況

摩本人仆街抵屌
但呢度球迷計獌狗唔係乞人憎過猁狗阿狗

據報有車迷被強行拉出船艙，圖為受害人會員「偽XXXX先」。

贏左點串都得
一陣輸左柒到落地核

唔會啦 蛆唔會on99咁失3球
除非真係黑到

都冇乜邊隊有鈀黎咁柒，任人屌打

隊波由一開始係咁先入波加炒人
到之後入得一兩粒，又好耐無cs, 場場近乎同一陣式、同一批人
好在宜家踢多幾場就夠，如果仲有10場實比死熱狗攞走英超

又得一想二 lead住7分要干地換乜野陣/人先啱你心水

唔覺

Great to see Claudio at the training ground last week.
I owe this man so much for trusting in me as a young player and giving me the honour of captaining @chelseafc
Great man and a Top manager
@morriskid #Carlo we don't miss his pre season training camps though

雲伯去完睇波仲去埋訓練場
唔通探路做干地副手

Cr. johnterry.26 ig

愛回家了

最好38場英超場場都唔同陣唔同人

摩狗依家咪場場轉人囉，不過戰術過時收哂皮

不過講還講
摩佬d個人魅力都仲係到
仲可以買到好多big name
呢方面真係干地未夠摩佬黎

曼疊水同會亂買big name啫

咁e巴呢d都係因為摩佬先free過獌姐
同埋當年車有d人都係靠摩佬個名買

摩二代就係
摩一代個陣就只係靠油王疊水
Btw
摩佬而家個朵臭臭地
傳上個夏天親自遊說kante過擋49000
Kante都唔show佢

Kessie 基沙文基本上已經去咗獌

皇朝

正選又唔係有人傷 後備又唔係有堆世界級既球員...
最後階段點都係追求穩定...邊會無啦啦轉陣
加上個個見你都手執半個盃都爭住做攔路虎 點同季初季中比

Azp

下季個陣J死我
前面 Hazard/切/殺/Pedro/Boga/Van Ginkel/安
中間 Kante F4/Musonda/pasalic/Nathan
翼衛 Alonso/Baba/Moses/Wallace/Kennedy
後衞Christensen/Kalas/DLuiz/Cahill/Happy/AZP/Ake

賣哥狗淨𧹏

Kessie

以前有馬達果陣都無咁憎獌 摩狗一過襠即刻瘋狂反獌

benjamin mendy好勁？🤔

基沙文就似係
但之前kessie個agent先話佢最接近加盟既球隊係羅馬
而家暫時未有咩風吹佢去英超

曼聯嘅因素大過摩連奴好多啦下話

你試下叫椰子買Big Name

又當自己玩緊fifa
貪過癮場場唔同人唔同陣
有身份證就有得正選

仲有個話下季成個一隊有成一半人係而家借左出去個班後生
基匐就冇咩
但連堅離地,華萊士呢D垃圾都擺埋入黎

你用椰子比就無得比啦
但v92個陣都簽左好多big name
Di Maria, 花膠, shaw
全靠49000個wage structure夠痴線

SHAW 個陣BIG乜春NAME
咪得迪馬係叫做BIG NAME
花膠個陣都好似仲算BIG BIG地既

摩連奴影響係有
但點會大過曼聯
如果摩係教熱狗嘅，伊巴都未必肯跟啦

爭d唔記得仲有小豬
Btw
今季加盟49000既肥佬貨
全部超高薪
伊巴、普巴成£300k週薪
Mk恩£220k週薪
我地最高既夏神仲講緊£200k週薪

而家講錢49000係屈機過我地

宜家睇返蔣囝啲post, 開始明點解佢dse會得一分

蔣囝唔係今年考咩？
利申：冇追post

應該咁講
經過鍠同摩二代之後
除左為錢
仲邊有球員想跟摩佬？
而家martial, shaw都傳緊想走

其實近幾年 講金錢球隊我車已經唔入流
鏝 巴黎 一大堆中超 之後到獌
我轟變成高價賣球員個堆球會

佢好似ive囝
見佢開過ive po同有討論

莫非去倫敦接替爺爺

上左市就唔同哂嫁啦

舊個代仲係會想跟
伊巴就係
但新一代既就
講講下真係諗唔到新冒起個班有邊個係向摩狗送過秋波

斬妖除摩！

我覺得係嗰年唔科水啫

法比

Chelsea set for major academy overhaul, with Frank Lampard set for youth coaching role - Daily Mail.

咁冇信心咪捧啦
殺摩狗大經地義
此仇不報非君子

阿巴出產就係咁

屌 如果係正 法比真係好垃圾

真*

Post 名
明屌鳩你啦死獌狗
輸贏都明屌你

The trip to the Hawthorns will take place on Friday 12 May with an 8pm kick-off.

We will then host Watford at Stamford Bridge on Monday 15 May. That is also an 8pm start. The fixture was rearranged due to our participation in the sixth round of the FA Cup.

Ticket details for both games, which Sky Sports are broadcasting, will be confirmed in due course.

5月中打屈福

死疤狗狗改不了吃屎

根本獌由90年代開始已經有用錢屈機
當時幾個轉會都係破哂紀錄

事實上獌呢二十年搵錢能力英超第一

Benjamin Mendy has more assists across league and Champions League (eight) than any other defender in Europe. [Sky]

Jordi alba morata

lets j

Jordi Alba真係要j
疤棄將夠係英超屈機

welcome to chelsea morata

疤菜鍠馬咪撚再禁錮艾巴同摩拉達

買到Jordi Alba 肯定好好j

'Conte is the manager who most 'bet' on me, without even ever having had me in his team,' Morata said in an interview with the Guardian.

'He bet on me for Juventus but left before I arrived, then he wanted me at Chelsea come what may. He knows me better than I could imagine, I'm sure, and that's important: it motivates you to work hard, train well,' Morata added.

'I feel indebted to him because he's the coach that most trusted in me, most wanted me, who made me feel I could perform at the highest level, said Morata.

'And yet I've never had the fortune to actually work with him. I'm sure sooner or later I will. The future excites me, whether that's Madrid or somewhere else. I still have to learn, improve. I can do a lot but I need to play more and for someone to really back me.'

Let's J

所以我好想daddy教多獌幾年
入多幾件高價水價拆埋骨
動搖左49000既根機先走就perfect

Pogba變第二個Mikel

原地360

今晚有好多板睇 多仔摩納哥好多未來戰士

今場可以驗貨了
睇下要摩納哥d人定多仔d人好

多仔dembele

Today no bakayoko

Why not both

兩隻閘都冇

多仔唔多夠砌

12m

咁都唔入

炒左

連龍都唔中

話說銅軒去左邊 好耐冇見到佢

而家d巴西人唔識射12m

點解唔係花膠射

Lottin真係

0:1

lottin

B. Silva

Offside

都越幾多

旁證盲

垃圾旁證睇錯以為花膠入

好唔掂wo多仔

摩啲攻力真係唔講得笑

2邊後防都係不設防
係鬥邊邊攻力大姐
所以今場一定開大

已買大

摩納哥唔主動wo 係多仔攻唔入係咁輸counter

Own goal

收皮

摩啲人crossing好高汁

呢下真係好柒

好撚柒 多仔 個丹比利慢到

兩隊都攻擊型
打死罷就

獨食

摩納哥fifa戰法黎 不過第二球

Pulisic

1-2 開始有野睇

燈到

真係開大

竟然係多仔自爆

mbappe

單刀好撚冷靜

主場送兩次禮

買大巴拿定新享利好🤔
好難揀

多仔係咪俾尋晚嘅炸彈搞到無乜狀態？

why not both & sell lan

買哂再+山狗

why not both & sell lan[/quote
2個好似太貴🤔
同埋無咁多位

貼撚住條柱入
有啲似so9早兩年入鈀個球

大巴拿好似勁d 新亨利19歲好難揀
算啦兩個都唔會黎車

Kagawa
好撚靚

不設防

冷靜一cup

以後摩納哥追大is ok

揸住3粒作客睇定食啦

我以前都試過

Euro時我癲到4開

睇皇拜

閉路電視

我以前都有.開到成個看更咁睇

隊隊作客打防反 係得疤狗咁9玩主攻

頂得好撚應

我地隊波同人地差幾皮

vidal真係買到就好
之前都有吹過

個髮型有幫助

過幾年買就太老 拜仁時期應該已經最當打

無啦 李城
傳奇之旅到此為至
下季專心做番隊中型班啦

馬體會咁有經驗
點會輸比你

你同 皇巴拜祖 比其實係無得比
人地國內最好既球員 目標就係入呢d豪門踢波
可謂全國既資源都係哂佢地度

馬些路mark洛賓mark得唔錯

唉 睇留言話李城俾人黑左十二碼

馬體防守穩撚到

卡斯米路今日訓左幾多次

獌同車個topic都係自信po
咁先好玩架ma

Vidal身上有正義之心 可以成為我地正義既一份子

全盛維度+簡迪應該會屈到痴線

王永慶

neuer係咪on9...

咁板比鍠狗反Cup

冇樓牙輸緊5，6球

朗哥好型

李城有機出線wo

「奧脫福爆車」

點解咁多都無出

今朝早睇蘋果動見到：

皇家馬德里中鋒艾華路莫拉達，近日接受《衞報》專訪，竟不諱言有一天會為車路士領隊干地效力，是否暗示有意上「車」呢？
莫拉達非常欣賞干地的領軍能力，更表示去年夏天，對方曾邀他上「車」：「那時，很多英超球會想招攬我，我說如果真的要離開皇馬，我想去倫敦，而干地有聯絡過我父親及經理人。他肯押賭注在我身上，祖雲達斯時已是，只可惜後來沒有運氣在一起合作，但我肯定在不久的將來，我倆會在一起。」
莫拉達於2014年夏天落實會加盟祖雲達斯，但加盟前，干地已轉教意大利國家隊，只是能促成這宗交易，是因干地離開前游說祖記，信任莫拉達的能力，因此他心存感激。不過，在周三歐聯八強作客拜仁慕尼黑前爆出這個訪問內容，似乎對皇馬非好事，尤其皇馬主帥施丹一向寵幸賓施馬，或者莫拉達真的會在今夏下「馬」，考慮上「車」。

點解疤會唔想要佐迪艾巴？

冇啦，贏得一球

馬體會下場玩撚完

球王美斯話佢廢

不如踢埋尼馬過黎

可能美斯快過尼馬被踢走

佐迪艾巴打lwb
阿朗轉打cb

人唔笑 狗都吠呀獌狗

阿朗仲有位咩

Willian

有無人玩FIFA Pro club PS4
介唔介意carry 下我呢個新手(第一年玩FIFA)
玩開RW/ST 我朋友玩CM/CAM 開左隊波得2條友

btw見人地扭波好撚勁 自己次次都妹下妹下
係唔係L2修正之後左磨姑方向就得

基沙文：逼走主帥的球隊，在歐聯只會被我們淘汰[/b]
憑藉一個12碼，馬德里體育會於歐聯八強首回合主場以 1:0 氣走李斯特城。入球功臣基沙文賽後表示，逼走主帥的球隊不值得被尊重，在歐聯只面對被淘汰的結局。

該名射手指出：「球會主帥往往要面對很多壓力，球員需要的是服從，而不是去向管理層告密，挑起事端。」該名射手續指：「我很同情雲尼亞里的遭遇，他絕對是一名傳奇級的領隊，但卻沒有心機，因此有這個結局......他值得到一個更偉大的球會執教；至於逼走主帥的球隊不值得被尊重，在歐聯只面對被淘汰的結局。」

基沙文亦分享了球隊致勝心得：「教練施蒙尼上個月已將莎士比亞四大悲劇名著分派給我們，要求每名球員都要細讀，更從亞洲地區邀請了某位讀Drama的女藝人向我們詳細解說，因此我們賽前已對李斯特城戰術有充分的瞭解，並能作針對性部署。」

記者向基沙文瞭解球會邀請的是那位亞洲女藝人時，基沙文表示該名女藝人與球會協定不會透露身分，因此無可奉告。

球會主帥往往要面對很多壓力，球員需要的是服從，而不是去向管理層告密，挑起事端。」該名射手續指：「我很同情摩連奴的遭遇，他絕對是一名傳奇級的領隊，但卻沒有心機，因此有這個結局......他值得到一個更偉大的球會執教；至於逼走主帥的球隊不值得被尊重!!!!!!!!!!!!

希望基沙文去獌

美斯續唔續約好似話係睇疤留唔留到alba
完季又換領隊，我估alba應該會留番低

ching 好耐無見

呢排掛住打機

Neuer救牙朗12碼點個下型撚到
救左成場點知柯蛋

型到盡頭便是柒

巴哥寧願打美國次級聯賽都唔退
不過打港超仲好啦

diu你就好有時間打機

訓左冇睇 王囝踢成點？

美職？去咗邊間落班？

Phoenix Rising.仲未入美職聯

原來仲未掛靴

轉型，踢多陣就做sporting director

果個巴狗棄將真係勁咩🤔Messi 又嫌佢廢既

拜仁真係輸馬天尼斯個on9仔

要組隊平均身高175 呀

加埋梅拿個仆街 唔該

ching拜狗？🤔

有出個場咩

買左拜仁中左伏

利雲傷左出左梅拿

琴晚買左下體果場都中左伏
諗住點都有2.5球啦
點得1:0

李城打10-0-1

10-0-0

點睇我買左多毛 又拜仁穿馬體

下場all in李城晉級贏返筆首期先

今場想買allin 曼聯🤔

手足你不嬲燈

今晚應出後備頂住唔輸就算

留力打鳩我轟

如果佢為左歐聯一定全力歐霸wo
會唔會仲咁on9反力打軌呀

多毛上半上排錯陣 打3後衛 後防亂到七彩
下半場打返自己波即刻唔同晒
半場買左追果都輸少少
拜仁上半場未出事係唔差 我都以為自己收左半 下半場皇馬追平我都唔係太驚 真係輸張紅牌同無左利雲

係都買熱刺冠軍啦
你唔係以為真係垃圾車呀

我覺得曼聯太好分 1.7 好似伏伏地
買入球細

第二個唔會 daddy會

原來樂天係車狗嚟

成場後防自爆仲讓一球 買即場好過

C 朗迷黎

ching同路

垃圾拜仁

邊個嚟

摩狗有信心次回合先收佢皮

打鳩我轟報仇先算

今晚係咪應該買曼聯

拜狗

Drogba: "Chelsea is Lukaku's club since he was young, so why not? He wants to be the best. He's really working hard to become the best" #CFC

Q: "Do you know what Lukaku is planning?" ; Drogba: "I know"; Q: Are you going to tell me?"; Drogba: "No" followed by laughter. (Sky) #CFC

LKK似係會返黎

但我諗都可能6,70m 先買得郁

之前傳話有球會出億2都比人reject

身在摩營心在車
回家啦係時候

Drogba: "I think @RomeluLukaku9 is my little brother. He's a really good guy. He's a very good player, but also a great man"

手足下場買49000，oj?

Drogba: "Lukaku knows the house already and I think he wants to prove he can be successful here, he didn't get the chance to do it"

2億買美斯

佢12歲時轟請過佢去主場參觀咋

摩西下場分紅海

刷角助車迷上車

lkk

睇黎達仔都上硬車

摸奶達子又靚仔 又有公關

但杜奧巴又話lkk
唔好煩了 2件買哂啦

仲有大巴拿 新亨利 下年劍指歐聯

係wo 咁樣前邊太多人了

溝埋黎打352賣哥狗走 唔駛煩 打和

hazard 呢

下年有歐戰打 llk 莫拉達 亞依

出晒，後面留Luiz Azp 卡吐得啦

BREAKING: @PFA player of year 2017 nominees: Eden Hazard, Zlatan Ibrahimovic, Harry Kane, N'Golo Kante, Romelu Lukaku, Alexis Sanchez #SSNHQ

Kante

世三 = 干堤 > 其他

留意到得獎果d有4個都係我車d人
山狗：下季
LKK:前車+下季
世三+kante:now

竟然冇Ali

有佢你覺得應該拎走邊個

山9

Kane今年無上年搶眼

Kante一個防中挑班前鋒機

巴哥已經知盧生會去邊
不過唔知最後同球會傾唔傾得埋
一陣去錯地方

不了

無啦,放曬風
應該都傾左好耐
係唔知最後有無意外

莫拉達都放哂風

帶lkk去美國呀

無關係
最後可能買曬放達哥呢,真係話唔埋
不過佢最大既問題係張約仲有4年..盧生2年
但皇馬都係神神地化...比夠錢(50m up)佢地應該唔介意放人

佢一定唔會留隊做賓周馬後備

帶bar拿續約到2022
依件應該唔關我地事，應該係一向都係
真係買新前鋒既話應該都係山神，盧生，morata同新意甲神射手簡

春袋係人手中，佢都無得簡

宜家咁樣姐係盧卡古+莫拉達啦
山神唔會黎

山神應該係想黎
但係球會層面好難放行到
再睇下啦

最怕鍠死咬住我地世三

留kante同卡2 得啦

鏡報: bid比洛迪51M 拖連奴rejected

鏡報就算啦

鏡報咁多年嚟有邊單係有料到

莫拉達個訪問
講到干地係佢第二個老豆咁

干爹

我想要佢 意粉跟干爹

Belotti 要100m

cc台真係弱智集中地
都係唔去咁多了

笑人地
人地全部軍事家經濟家
只要世界大戰 就會一躍成為世界既主角

唔明咬住個正負評做乜9

等閒去撚下佢地

.明明成班講野無point
就講到自己撚緊人咁

吾好牙 陣間成班狗追住你咬

根本連登就係弱鳩智
要不是舊登無人

咁唯有由佢一世踢拖連奴了

高登cc台都已經多弱智啦

老實講
唔好抱著一個認真既心態去時事台
內容睇下就算，唔好入腦，害死自己

依加連登同早兩三年高登比都好
時事台既價值觀已經完全扭曲曬
早兩三年都無咁誇張

得逢中必反係正確
支那狗沒有一個是可靠的

係 早期試過熱狗都批鬥

達仔送哂秋波
未夾過都認老豆
干爹感染力

其實Baba Rahman下季會唔會返黎？

狂風暴雨 誰可呼風喚雨

無用啦大傷完
99%外借/賣

咪鬼返啦呢個就

有無手足一齊叫下春 Long d散左

呢個皮爾修啦

手足我散左九成 可以叫定春

Long D = On99

女死女還在，下個更可愛

好彩無女

抵啦..學人去拍拖

拍拖wo 溫dse啦

咁我呢廿幾年黎都好好運

好運陸續有黎

車區有愛

Yes
Long D仲衰撚過單身
個森林咁大
唔駛為左棵樹屈就自己

以前高登cc台仲恐怖
五毛多到
而家連登cc台都係on9仔多

我long d都即刻飛左個ex

咪係

勉強再乞討你還是沒意義
仍然感激你 贈我這一個故事
才明白活過的人 遺留憾事

有冇人覺得Lukaku 已經超越左哥斯達？ 我覺

獌個topic

暫時綜合+分析前鋒轉會新聞：

干地最想要morata
Morata都想跟干地
但最大問題係鍠
隨時要脅車仔賣左夏神俾佢地先肯放人
暫時成事機會唔大

Lkk唔肯續約+巴哥打晒開口牌
暫時成事機會最高

Belotti單傳聞似鳩up抬價多

樂天就應該會留多摩納哥一季

係論壇都驚抽人水真係唔死都冇撚用
咁樣互屌先有氣氛

傻都追lukaku 啦，打左咁多年英超年年都交到功課

哥狗帶下體力壓西甲2大巨頭鍠疤拎西甲、入過歐聯決賽
Lkk暫時車尾燈都見唔到

不了 態度問題

干地想要就盡追啦
一陣唔肯續約仲煩

問題係
鍠一定用morata做籌碼斟夏神
如果要夏神、morata 2揀1
我寧願唔要morata

哥狗態度好好？

agger

你估世三個朵流架

回購我

不了 傷多過踢

行唔行得翻都成問題

上場我有後備出場架

文員不了

公海撩蔣判官個post咁撚好笑

真係好撚好笑

😂😂😂

法國睇fb啲阿狗係話山神影響球隊士氣 獨食 唔撚pass俾隊友 佢地係咩心態？ 個個好似伊禾比咁妹下妹下打邊爐係咪最好

佢地唔配有山神

痴線 佢渣洗灘都還可以咁屌佢，人地場場跑上跑落都屌

曼聯切爾達里昂🤔
過唔過到呢

有冇人支持dad~dy

有!! 你都係?
岩岩佢勁激動!!!

獌又守到80分鐘比人追平
獌狗都反緊摩
迷摩去晒邊

隻摩狗擺明留力

成個下半場係度鳩猜拖時間

咪柒左囉
留力又唔出副選

佢又驚死唔夠膽唔博呢隻霸氣盃呀

又要顧埋自己D私怨，兩頭唔到岸

Special one one

睇黎摩佬係想出最強陣打我地,
咁樣仲好,佢地出全力比我地大炒仲過癮

又如何 摩狗自動係我轟門前仆街含撚就一撚定

發覺49000又屌摩佬了
有冇人可以教下佢地做球迷

圖已cap
留名等睇俾人binc

急不及待想炒9曼聯了

最後印左阿朗
蔣狗渣ga

邊個係蔣狗

蔣介石（翻生）

有無巴打好似我咁失眠到好似喪失左訓教技能

摩佬攞明留力.車仔要俾心機

留力又如果
俾啲信心自己
炒鳩呢啲垃圾教頭

失戀啫 睇多啲av 打多幾下丁 又唔記得左啦

Draw United

當你有80歲命
30歲先結婚
人生單身既時間其實好短
享受下而家自由自在既生活先啦Ching

大炒!!!!

有作客入球仲想點
悶悶地咁贏先有捧盃相

獌開始發現係摩佬用廢哂d球員 唔係佢地廢

而家先發現真係幾後知後覺
我地上季已經屌晒鬼
之前d 49000仲教我地做球迷
話左識波唔會捧49000

若你喜歡猶大

求神拜佛唔好炒摩佬

曼聯捉鬼部幾時幫摩佬捉鬼

世事都給你看透了
自己鳩估當真
盲反到仆街

恨左咁耐既偉大摩狗終於俾你恨到喇
點知先發覺佢係渣ga

又鬧球員

摩佬應該留多季 又洗多筆錢

派青好似好唔自由自在咁wo

廢老都中埋槍

左膠鬼佬

夠竟熱狗幾時會失分🤔

講得好

never

放假就無人上嚟講嘢

All in左身家買熱狗冠軍
希望下個月去睇樓

唔單身都唔自由自在啦
香港地做人慘過做狗

想入學跟曼迷學做球迷
邊到有得interview？

好想叫春 紅日都要返工

星期日只驚伊巴 廢爛泥

只驚月巴

只驚DDG

垃圾,淨係識對弱隊刷數據,連歐聯都冇拎過
買MORATA好過啦,又靚仔又有歐聯又係大賽球員

驚曼聯精神

魔性會打敗任何對手

決定如果曼聯然波就重返Daddy懷抱
有冇手足Gun

等daddy星期日教訓你班不孝子

伊巴一粒，普巴一粒，月巴一粒，馬達一粒，迪基亞一粒，最後daddy親自落場90+ 一粒

6:0 教訓垃圾車

迪基亞同摩佬入波都算...好正路
但馬達out of season...點入呀

有預感 車狗先落後一球
之後干爹70分鐘換入God 救火
God入兩球反勝曼狗 完場之後daddy 唔肯同God握手

事實係正選出場, 柒到甩碌0表現, 60分鐘換出, 與daddy情深一擁, 下年跟佢搵食

2000萬買pogba過嚟啦

2m賣關馬達過來

塘已回 仲要傷埋 加上車狗冇位比佢踢
no plz

做髮型model?

Conte says he has not played at Old Trafford as a coach before but he played and scored there as a player in a Champions League semi. #CFC

有法比賣番嚟做文員

Conte thinks Man United's Ibrahimovic is in his best form at the moment. #CFC

Conte says it is difficult to prepare for how Man United might take on Hazard on Sunday, but he is preparing hard tactically. #CFC

干地都擔心夏神比人搞了

摩踢法一定起碼兩個人招呼啦
仲要下下埋到身都踢一兩野
以前係車都係咁守對方主力

係囉 之前唔是大英雄? 中間發生咗咩事
利申無追開

等睇HEHE隻賤種又無腦拎牌

發覺po霸口吻似老鼠

如果安德烈琴晚贏埋就逼到摩狗留力 不過和都算咁

干爹好似試過喺奧脫福輸過場歐聯決賽
仲有球係佢頂中柱

Funson🤔

一個聊波台，一個聊cc台

其實成個車post都係老鼠

多重人格分裂

我無玩funson

吾記得轉ac

鬼叫你垃圾車一周一賽無歐連打牙
無聊咪去cc台聊下班on9

Joey Barton

Sick ball
但我覺得卡吐好啲，今年計

除左雞曉之外，其他都好合理

Yes Luiz > Cahill

其實有無人feel到下季可能
達仔同盧卡古一齊黎

要賣走哥狗有機會

好似話ac想買法比

依家中國佬入主a米
應該急需球星
如果班中國佬真係有水
分分鐘又送筆錢比車仔洗

肯出錢先算啦
無就死開啲

馬迪就賣 法比不了

不了，法比要做我轟名宿

azp>luiz

Azp or luiz > cahill
卡吐 > 洛里斯

‘But, for some reason, they are top of the league. It’s not just because they are fresh. It’s also because they have individual quality and they have collective quality.

‘They have a certain style of play, they stick to it, they do it very well. Not every team defends with 11 players, and they defend with 11 players.

‘Not every team is so objective in their counter attacks. They are very objective in the counter-attack and they have individual players out of the context of the game that can also resolve the problems. So they are a very strong team.’

屌佢老母
又話車仔defensive team
佢個隊西到仆街既49000踢d乜撚野足球咁巴屎幣

只係經歷過離離合合
單身除左聖誕、情人節on99 d之外
其餘時間可以唔洗報到、做自己想做既野
都別有一番風味

一陣又會有班車狗屌19000 topic

(戰車怒撞魔猶大） 即時討論區 呢個topic得唔得？

佢條友最叻出口術
9成係 激將法 引你攻佢 arm哂佢果套防反

(戰車怒撞魔猶大）車區 曼聯 對 車路士

和都收貨啦，最好贏賤曼

和就得番5分...

夠頂掛

難講 熱個form好好

我地就防守成日都做柒野

好佢老尾咩 熱仲要打獌阿架
雖然阿呢排好柒姐 但打熱就會上力架啦
擔心咩

記著那關於晶宮的教訓

打獌狗和你老母咩，我要贏！

其實cahill真係咁差咩

成日派膠

屌你諗番起佢季初場場派膠就想打柒佢

好多隊都想免簽04個左閘

Fuck Off Mourinho！

防守唔多甩漏
就派左膠都識補返鑊
我覺得其實真係冇講到咁差

咩啊雞曉小學學界水平左右咋

今季成日派膠都算
無腳法但又成日玩波
又鳩推上前

雷斯上前都話可以出波，可以分邊
佢上前除左叫多個人都唔知有咩用
回防又慢

佢唔玩波唔帶波推前，真係唔算差

上半季條後防冇乜失誤+上成日後上有波入 算係咁la

次次雞曉條諗住帶波上前就Feel到會失,
之前又回傳醫院波玩鳩卡吐,
今季唯一抵讚係搶贏角球救左幾次車仔

而家角球真係靠佢 冇乜人識搶

Mata收咧

今晚痾煙熱狗先

儘管車路士比紅魔攻入多19個聯賽入球，但是之前幾次碰頭，摩連奴（Jose Mourinho）經常形容車路士踢守勢波。這位前車路士領隊在大戰前再次表明了自己的觀點說，「首先，車路士球員唞足精神，而曼聯比較勞累，這在足球上非常重要。而他們在聯賽領先，這是因為他們具有個人和團隊質素，有既定的比賽風格，並且堅持下去，他們做得很好。」

摩連奴說，「不是每隊都有11名球員防守，他們用11名球員防守，並不是每支球隊都熱切打反擊，而他們就有個別球員可以解決問題，所以他們是一支非常強勁的球隊。」到底摩佬是真誠褒揚對方的戰術，抑或想批評人家悶蛋，也許只有他自己知。

技窮到得番心理戰呢招

睇完得啖笑

最慘係佢d心理戰無新意
來來去去剩係識話車defensive team + 車仔成績好因為今季無歐戰
變左舊煩膠

儘管車路士比紅魔攻入多19個聯賽入球

三叉戟之中，中鋒相信係最多討論既一環，而近期莫拉達(Morata)及盧卡古(Lukaku)轉投而來的傳聞越傳越響，有指球員本身不抗拒甚至希望轉投車路士為干地效力。而以筆者所見，就認為打法上莫拉達較為適合，佢既走動較為靈活，配合上和同為西班牙籍既柏度乃至馬高斯阿朗素(Marcos Alonso)可以產生一定化學作用，而佢接近一米九的身高亦有一定既制空力同牽制力，同現時哥斯達既效果較近。另外亦有傳車路士已出價6000萬求購比洛提(Belotti)被拒，此子亦是走位靈活，傳射都不俗的類型，相信都非常適合，加上干地熟悉意大利球員，有助佢融入同發揮。

至於盧卡古，筆者覺得佢係比較接近支點作用，雖然佢既把握力同開路能力都合符球隊所需，但筆者近期睇愛華頓既波，盧卡古係人地較密集既防守下發揮唔到特點，而且走位無咁靈活，即使佢既身高過米九，比起莫拉達更高，身體質素亦更佳，但佢係前場唔見得可以穩定發揮佢有能力開路、拉位二傳既優點，反而表現患得患失咁，如果來投恐怕會係第二個巴舒亞伊(Batshuayi)。

邊位ching寫

你囉

可能佢目的就係令你地覺得佢好煩

衰極都唔會係ayi2.0啦

咪係lor
人地踢愛記都做神射 寫到佢一碌鳩咁
再加上如果山狗黎 d人又要mark 夏神 又要mark 山狗 自然多番d位比lkk

不了 留番係愛記啦

up 乜啊
perdo costa 依家冇人mark 咩

好明顯莫拉達適合做支點多啲

比達仔同干地父子團聚啦

好想要達仔

阿狗原來免簽左件

最後比洛迪上車你地收唔收貨

本身就想要佢多過lkk

who

貴過70m就不了

佢身體質素幾有條件踢到而家既車

04左閘

咁又係
ock筆錢唔夠買比洛迪,華拉堤

竟然係揀阿狗

之前傳過干地都有興趣 ?
但咁多間球會唔揀揀阿狗

04又free走後防主力

好似話阿狗出得高人工

似水貨

簽唔到的就是...

世三咪又係水貨

又嚟正常人扮痴線佬vs痴線佬扮正常人

激鬥賤車
睇下人地幾有創意
輸撚晒

魔猶大好差咩

差

晨早流流又要睇熱攞3分

比起激鬥賤車又真係爭d

藍色驅魔獅

熱狗打4231

國米個龍戴cap mo

thx

no thx

Thx

有ake其實無需要簽04左閘

魔西分紅海

熱狗入左波唔睇lu
打機好過

熱狗咁快就1:0

主場雞到

屌 個中堅仲要插個靚花送角球比對面入

主場根本食硬，洗咩睇

每週回覆:熱狗個勢好勁

個15號走甩哂 果隻好似前熱狗黎

熱刺根本唔識輸
我相信佢地除咗阿個場有暗湧
其餘全勝

話咁快2粒

熱狗場場贏 唔識輸 2:0啦屌

咁快兩球

2:0

真係好猛個勢

好撚勁

未來隊好撚勁

已All in 熱狗冠軍

獌果場都難啦

原來未來隊輸左俾強隊認證既猁之後已經未失過分

我覺得似係作客水晶宮同李城

李城幫幫手啦
水晶宮希望打比會打好d

如果最後直路炒車,仲點見人 加油呀

熱狗又然

水晶宮同李城搶夠分護級就會hea打架啦

熱真係勁到 下星期點搞

搞店左19000先啦 熱呢D真係少擔心

熱狗真係勁到痴線

到底熱狗識唔識失分

車狗真係生人唔生膽
聽日點炒19000牙

俾人moom

人地D傳中幾高質
相反我轟阿朗

迪比利兩個都搶唔贏

又點呀屌你

呢句野好似幾環保
人地D防中幾高質 相反我轟馬迪

咁都要屌

熱狗唔是19000牙ching

依家熱狗個勢咁勁，都唔知我轟點打好

未驚過

般茅11個係後面

聽日係對19000啊ching

熱刺根本100%嘅波黎仲睇黎做咩

般茅俾熱當狗咁撚

希望李城今季尾二對熱狗果場報恩

聽日劇本：摩daddy出副選對我轟，之後轟攻極唔入反而輸兩粒 之後我轟輸英超+好似猁咁比人恥笑一世

仆街熱狗唔識失分，阿獌應該冇機會擋到佢

應該係卡希爾傳比馬迪跣腳 伊巴汁雞

般尼茅夫下半場會連追兩球迫和熱狗

我知，講緊我哋覺得熱狗勁，唔代表都咁睇得起獌狗

屌米蘭 追唔撚到和
又輸了

對埋聽晚獌就得啦

都幾難

屌ac

好撚精彩

新軌留名 熱狗好撚勁

買重咗和

真係比佢吹撚脹

買左少少姐

3:0

Kane 護波好穩

阿狗會唔會比人大炒

molamola

好撚驚

韋舒亞都傷埋gg了

我地上場都無咁易入到般矛波

熱狗進攻係勁過我地嘛

牛奶仔

我地作客點打 出馬迪自爆不如出法比以攻待守

講緊19000果場？

Fa cup

Fa cup中立場喎

算把la fa cup放棄把la 陣間冇左個聯賽仲7

熱狗勝在有幾個跑動真係好多 son ali成場喪跑

干地一定唔會放棄FA盃

熱狗主場贏隊般尼矛夫都吹奏
我地主場用無鋒陣都輕鬆贏3:0

果個洪七公真係好撚on9

唔係第一日既事啦
走入黎講thanks 好似好型
一出去會戰俾人當狗咁撚聲都唔聲

英超同fa cup都要拎晒,
要令到熱刺連屎都無得食

憑咩放棄 一野挫鳩埋佢地士氣

波台柒頭皮，成撚日想燈，
點知次次都比人撚狗

Agger
兵敗如山倒 劍指聯指冠軍

FA cup其實真係唔介意比爺爺攞吊住佢條命
不過四強輸比熱呢隊閪波就不了

四強仲放棄

我中意鳩up一句走左去
你中意入po同空氣撚狗
各有各玩啫，認乜真
冠軍你都贏硬架啦真心講

得罪講句
你係睇到咁開、玩玩下唔撚認真
洗撚走入黎車post澄清咩

阿狗邊贏到鏝狗啊，我地打唔贏熱狗就落埋佢袋啦，
所以一定要博盡拎埋FA盃

又想燈到你隊波後上呀？你菊花俾人後上就有份呀

好人好者都唔會撐熱狗

呢句真

好在fa cup 4強係溫布萊踢
今屆熱狗係溫布萊既戰績奇差
唔係無機偷雞

般尼矛夫完全冇似樣既攻勢
熱狗d前場逼搶好癲

AC果場好正
最後一下絕殺

平時都唔係憎熱狗
就係你個柒頭皮做臭個朵
阿熱對戰都寧願撐阿狗呀

燈你老母咩，對上一次拎冠軍係幾時啊傻鳩

咩熱狗都收皮最好

果場只嚇握撚死

lamela

香港隊熱狗球迷隊都矛過西
踢場波比佢地扯撚爛左件衫

圖?

無乜新聞好j

賣Oscar筆錢擺係銀行收緊息

前鋒廢到要兩個中堅示範點入波

熱狗好撚勁

諗尾飛機仔換撚晒d人上去攻
好撚熱血

啱啱先見到鏝個topic
好好笑

Chalobah ig真係好好笑好on9
zoom埋去切個咀度

殺同安把笑聲

希望daddy聽日放我地一馬

哇屌 lkk

今日無爆發到ww3仲想點

達仔有波入
isco真係好勁

達仔今季已經12球
仲要係11場正選ONLY

如果isco換馬迪應該j死

佢最值錢就係在於佢身材 同爆發能力
佢食左個身位 基本上冇人bump得開佢

lkk 又入波

唔使諗咁多 兩個買哂

isco真係好好j
可唔可以打包isco+達仔

ISCO絕殺

屌 連救世都有埋

即係用世三換

唔會賣住啦

or用卡2換

如果唔係世三自己話走,都唔好比佢走啦.留係到做ICON仲好

卡吐點睇都唔夠貴換呢兩個

巴禾差d

價係你嗌嘅啫

原來100分比利簽左了

背叛雲爺爺

利華連續護空門

鏝踢催眠足球 巴禾又唔派膠好悶下

巴禾次次傳波都被人逼
好牙煙

施華

睇番上年工程師打修輸4-2個陣
得 fernandinho 一樣

竟然

為利做足100分

自由身咩？點解我地唔爭

好似係賣 傳35m

買黎把撚?係都買山狗啦

賣就不了

高普不嬲like 用d速度型

Who is 100分

100分呢d貨色都要35m
爭黎把撚

耶耶仲係好勁下

差唔多la 以而家買人既價格黎講

奧斯卡都50m la

如果垃圾車咁都爭
個scout department可以執柒左佢
一個阿狗後備都開價35m好過去搶
唔講以為佢踢緊鍠疤拜

全力bid山狗好過la

點同
得支那水魚先會出呢個天價買Oscar
如果袋左水魚d錢之後自己走去做水魚好撚on9

好撚驚聽日 daddy放過我地la

鏝執到sane真係幾有眼光
佢同迪布尼應該係鏝既重建核心

迪布尼兩球助攻

車入少過3粒都當輸啦

聽日卡吐cs ok?
佢好耐無cs啦

廢老一個入4球

最撚驚係廢老同廢爛泥

聽日場波就睇到daddy全力打車定全力歐霸了
上場人地出5件副選都和到

咁都35m

無知一問 邊個係100分

上場先有隻迷摩狗笑人係鏝都要踢後備咁垃圾

拜仁踢多過都贏唔到

張伯倫

Should be Alex OX Chamberlain

咪撚唸住有2個助攻都好威威啦
佢有咁勁 隊波就排第一啦?
連第二都無 唔洗吠

又引左隻狗出黎

Daddy咁勁排緊第幾

原來7公入過黎Mon post

係時候又要反一反卡

波叔predict 1-1

聽日出zouma azp打翼衛好似好啲，好撚驚俾伊巴屈頭搥

我以為自由身

今晚好重要

見真章

堅 真見真章

識買一家趁米堡降班平平地買adama traore
性價比最高

見左成季 今場真見真章

廢老咁fit我哋後防近排又咁柒，失分味濃

邊個G持放世三 邊個就係fake bike

和味濃到

冇腦

買左都99%外借

哂錢傳射廢撚到喊 個腦長期閉塞 完全唔明邊方面性價比高 打左禁耐得0助攻0入球都好j

無腦嘅

加深後備深度

好似終於有一個助攻？

係加深外借軍團既深度
唔係後備

死摩狗實泊大巴

炒炒炒

希望摩佬好似當年 車對利咁 出哂副選助利拎英超咁 可惜謝4

tonight big game

對攻好無?
係咪對攻先算贏
我地打多個 杯賽都係贏1球

ching 你入錯post

Tianjin Quanjian are still willing to pay the £90million they offered in January for Diego Costa, who's under contract until 2019. [Express]
OCK都60M啦
哥狗起碼都要120M

鏝: 中東啲錢都未用完，仲有支那啲錢用

好想要Isco

保守計守和一分 之後作客唔輸 主場贏哂就得
今年愛記主場唔差過獌

Joe Hart is high on Chelsea’s shortlist as a replacement should they have to let Courtois leave. #CFC #RMCF #MCFC #Torino (Mail)

除非管理層同干地唔會贏歐聯，
否則所有主力轉會傳聞可以唔洗理

Diego Costa is set to get his wish and will be allowed to leave #Chelsea this summer, with Alvaro Morata ready to replace him. [Express]

Madrid are demanding around £50m for Morata who was target for Conte who he impressed during a loan spell at #Juventus. (Express) #CFC #RMCF

Chelsea will however only give their blessing to Costa leaving #CFC when they complete the signing of #RMCF's Alvaro Morata (Express)

Conte in a not-so-sly dig at Mourinho: "I find it incredible that a player like Moses was underestimated" #CFC #MUFC (ESPN)

moses

Costa走就買morata加lukaku
morata打單箭唔多可行

Pogba: "Everybody knows that Kante can run for 11 players – that's his best quality. He gets the ball and plays simple.“ [MUTV]

Pogba: "When the manager tells Kante something, he will do it perfectly. He's one of the biggest players for #Chelsea.“ [MUTV]

好想知如果今晚daddy贏
佢慶唔慶祝
但佢心一定好痛....

提埋大家，熱刺冠軍賠率由10倍降到9倍

過埋今場後就冇機會

趁早入市

隻賤種迷摩真係好撚煩
成撚日扮哂車迷入黎想埋堆又冇人理佢

Antonio Conte wants to sign two forwards this summer and his interest in Alexis Sanchez and Romelu Lukaku has been well-documented. [Mail]

99%係老鼠黎

好好笑呀你
我埋乜撚嘢堆
本身鐘意車仔 根本就分唔開
只有意見不同

老鼠幾時強勢回歸

山狗+達達

劇本：最後一個都簽唔到，原陣到2046

山狗好似話要阿狗比£364k定384k周薪佢續約

永續韋利安

咁真係擺明想話比佢聽唔續la

Kante入果兩球，佢都做最近果個觀眾

老鼠過左高登單機

佢仲係公海玩 無入黎姐

等睇安神今晚報答摩daddy

達仔値50m咩

等睇God教訓猶大

點會唔值

Hazard有波入幫三位手畜含撚

一定要有我

估計陣容

唔想再見到馬迪條撚屌

車仔贏波我幫全車迷含撚!

還我smalling

高/連登啲冷血撚真係痴撚線
硬係要講啲仆街嘢懶係思想前衛

而家個物價黎講算係咁啦

直頭連基本尊重都無埋 只要你對人有基本尊重 就會比班冷血撚標籤做道德撚 積口德 然後講親乜鳩都要spin去道德撚積口德度 根本連有意義既討論都做唔到 紅衛兵咁樣

夏神都叫亞衣走

究竟有冇睇佢平時打聯賽幾禁廢
有睇唔會覺得佢值50M好似琴日
打希杭禁除左入左球之外0威脅
買佢就一定要買多個沖得撞得前鋒
幫佢唔係的話佢打單箭好垃圾

你自己睇多D佢打西班牙蛆鍠D比賽啦
一打單箭廢左5成佢打雙箭頭好好多
所以果時打蛆狗果期先係佢打得最好果期
係西班牙同鍠都打單箭頭多都無禁搶眼啦

一係話你左膠大愛撚
一係直頭話你標準港豬

佢係老鼠黎嘛

morata係要打雙箭
黎到英超更加顯眼

用咗笨柒鐘轉生啦

喺呢度唔講第度無得講架喇

比起佢地唔中意個個盧卡古，莫拉達又靚仔，又唔多嗲，又唔會弱隊刷入球，緊係老閪都話好啦

利申:撐買belotti

Belotti

出法比啦屌

如果真係買佢即係要打352
打番343等於好似佢今年鍠禁
433廢佢武功始終佢係西班牙
算係細件頭果堆中堅都屈唔到
佢係英超對堆901一堆大隻佬
都唔知點打

我地打351其實無問題 又有夏神 沙皮 亞衣

讓你一個

我轟

morata=迷干

留名睇摩狗鏟草

留名等睇Kante今晚又入獌狗波

今場不了
中場高波 一定比廢爛泥同普巴head哂

Lkk對住強隊d頂級中堅咪又係不斷輸身位

歐洲五大聯賽dribbling排第四
僅次於夏神都可以俾人話垃圾
佢係未到頂級但21歲有咁既表現大把前途

扭波一流 傳波射波意識九流 都唔係垃圾係咩

又拉去LKK 事實莫拉達打單箭唔掂同連西甲班中堅佢都屈唔到

派青

好多球員21歲個陣仲係on撚鳩鳩個陣
佢已經有一樣扭波世界級仲想點？
佢仲後生其他野可以慢慢練
一千萬磅內買到佢性價比實高過35m 100分

第一
西甲出過幾多次場？
仲有幾多比賽狀態？

第二
唔好講西甲
Morata打蛆個陣係歐聯屈爆d頂級中堅機個陣你又唔講

一個進攻球員連基本傳波都做唔好 射波經常連龍都唔中
意識差到咩只識扭 係疤狗青訓出身D傳波意識都差到禁
都唔知要幾耐先train得好 車仔仲有個差唔多類型
GE堅尼地都等變人球

禁以加買佢只係單線打歐聯?唔駛打英超?

想做強隊就唔好講性價比啦，有依啲小農基因我建議你參考下阿仙奴

21歲踢波仲係冇腦都可以吹到世界級潛力新星

今晚最驚係mk

識買一定買belotti

意甲有D驚會係水貨

干爹買就唔驚啦

唔好笑阿狗啦
之前有Ching 連阿狗後備100分都J一餐

唔lkk無歐聯數據
同m以你既logic
買lkk只係單線打英超弱旅？

堅尼地同佢差唔多類型？
堅尼地d dribbling同adama traore 比起碼差2班波
堅尼地得隻左腳射波算係頂級
根本唔同

其實Adama traore 幾arm干地體系
有一定過人能力+無限體能跑上跑落
做Moses後備幾perfect

Lkk+達仔果然係推post必備
賣走哥斯達，再等干地簡兩個

佢鬼有無限體能場場60分鐘就收皮 仲要面對面都傳波都傳失有咩好j 出佢等於自動進攻打少個 單刀可以龍都唔中同飛機 傳中撻q 底線傳底應有盡有

但traore過完人交唔返個波出黎呢

100分同呢個查奧爾
我J100分有撚問題?

你係要放大佢缺點我吹你唔漲
我都講左好多次佢仲有好多野要進步
佢而家係得dribbling係頂級
鬼唔知一個好球員要有dribbling, 傳控射咩
但現今球壇有幾多個夏神級數既球員on the market

係啦lkk只識刷數據 莫拉達就唔同從不刷數據

原來一個球員只需扭波好，傳波射波體能意識幾禁垃圾
都係我放大缺點

果件鳩扭黑鬼都有人j

就黎連續帶兩隊波降班

講LKK個陣你又何嘗唔係淨係講佢缺點

今季米堡要降班佢功勞唔少，
佢係好扭得但係扭完就
一係交個波比對面一係鳩射
最深刻果場對獌狗單刀神級
表現放生獌狗

一句講晒 lkk morata 各有優劣
都唔知嘈咩9 推撚左幾個po不斷loop個幾個pt又無新論點
睇撚到我噁血
轉個topic好嗎

你班撚屌真係煩撚過閪

大佬你爭冠級球隊買d四五線料

派青係特別D

可能覺得外借軍團仲未夠人要入貨

又老屈
追返舊post先講野啦

派青又舌戰群雄
下個post公投lkk vs 達仔ok?
正評lkk
負評達仔

一個得速度同識得dribble 既球員 decision making仲差過契弟安
Counter attack最後都會變goal kick

佢有樣野好過柒頭
柒頭拎住個波好多時都時間停頓/過唔到人
佢起碼推到個波向前

安衰極都好過呢件野

同埋後生7,8歲

我成日都話lkk同morata同級
係追ching一見到有其他手足讚下morata就要屌到morata落地底姐

我話佢打唔到單箭頭有咩問題事實係打唔撚掂
係你條憨鳩死要拖盧鳩古落水

No Thibaut Courtois against Manchester Unitex today. He suffered an ankle injury in training.

卡吐

今次真係收皮

真,講親MORATA都死要拉LKK一齊講

仆街了

MOLAMOLA
咁重要先黎傷

無卡吐可以專心做亞軍

睇住比人炒

變左我地比人大炒

失冠了

上潛艇

潛艇仲有幾個位
有無人上黎

比人大炒了

why not both
前題要真係賣哥斯達先
重要個價有最少8-90m

begovic等左咁耐終於有得出

咁我屌下lkk打強隊廢
又係事實黎有咩問題
只准州官屌morata不准百姓屌lkk

今晚?

等睇哥斯達今晚瘋狂撻q 飛機

你未屌盧鳩古囉 我屌莫拉達關你鳩事咩
係話緊你講緊莫拉達拖盧鳩古落水把撚呀
明明一隻字都無提過你係要召喚盧鳩古

上左

完場再見

無卡吐點都係佢啦掛

睇左半季米堡
估唔到垃圾Traore都九人吹奏

會唔會雪硬哂 一黎就大戰

有冇卡吐都大炒獌狗架啦，未驚過

好在後備喺比高域

卡吐出唔倒，仆街了

獌狗仲大鑊啦
Smalling, jones都出唔到
計落打個和姐
洗乜咁淆

少左兩個炸彈咪仲好

屎波寧今季廢成禁無左佢

而家係車區討論下morata/lkk都要set規矩？
唔撚係咁on9
不如整返個「如下討論morata/lkk」守則
邊個犯規report俾連仔知

屌你地俾d信心比高域啦

一野打左落車win

同你條傻鳩講哂鳩氣 唔阻你發表偉倫

最後咪2個都唔黎
嘈咩姐

不了 淆底

純ff
山狗黎最好
可以即食

咁睇唔開

原來安仔埃豬影住果個就係青年軍龍門
唔怪得而家先黎入隊唱歌

No me today

keeper受傷

摩佬應該order 華西 米希係右面9斬去摩西個位搵費蘭尼同伊巴

我有私人潛艇，但只限絲打跟上嚟

比高域clean sheet我切J

Me John

跟

唔洗了
我地大把大將軍
到時叫曬佢地出去頂就夠
我地食花生

Cumming

coming

gun

Begovic

[三打死獌狗]車迷季尾討論區

過埋今晚，我地就係英超......

亞軍

今晚贏到獌 我對干地張相打兩個禮拜j

唔等啦 開艇啦

留意左ching好耐
幾日前嘅嘢係你先會推

post都唔敢入

大炒是100% what 7 you afraid?

串過痢迷

贏硬係會串小小

贏獌既話車區手足幫我含

love post?

卡勞開左

i am cumming